男團 PRODUCE X101 出道合約 5年

前2年半 組合
後2年半 組合 ± 個人發展

痴撚線

如果無靚仔唔追了